金鷹: 高齡孕婦遭警反鎖致早產, 揭發警隊「越癲越上位」風氣, 香港淪落為警權社會

金鷹:
高齡孕婦遭警反鎖致早產,
揭發警隊「越癲越上位」風氣,
香港淪落為警權社會|
壹殼花生
Jan 27, 2021

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: